ROUTER 問題, 高手請進!!!!!!!!!

我係用TP-LINK Archer AX50, 但係WIFI不定時中斷, 跟住就連唔番WIFI, 手機會顯示無法取得ip位址. 一直都無事, 前幾日開始
每次重開ROUTER先連得番WIFI.
求解答

[1分鐘懶人包] 功能組別&選委會攻略網，小學生都識 (Plan B 戰線)

無痛兩式

Update firmware
Clip pin Reset

TP LINK???

tp link

抵撚死用支那牌tplink

冇wifi嘅時候應該拎晒啲bandwidth去DDos人
網軍做野唔洗你教

國家做嘢借來用住先姐咪炸型

土匪國借你個土匪製嘅router用來政擊緊美國或連登

轉用netgear

唔洗問，換過隻router 保平安

用tp link 抵死

Dom咗個tplink佢

通常啲人貪平就買tp拎
買tp拎過千蚊嘅 係咪個腦有事 洗唔洗去check下

TP-Link

完